岩岩拎p牌 30-50萬筆直 有咩車好

第一要型

第二要歐洲車（出名的）

第三 30-50萬內

你出硬事 完

主要溝女 影ig用

可能一兩星期揸一次咁

應該無野

揸得少仲衰

龜速日頭揸無事嘛

Btw認真求推介

連登仔彈爆既CLA250
A250 AGM

你是但自己出車行㨂啦
Benz A仔又得
四個圈A仔又得
BMW 1仔又得
再唔係 tes撚都得

買架平既，3萬之內
再用47萬搵女 咁會唔會好啲

請善用起底功能

利申啱啱Block柒咗佢

30-50 架 ae110

考DSE就比心機溫書啦，發乜嘢白日夢呀

30-50萬入車行是但揀一部都得
Benz 咪c/cla 夠young
Bmw 咪新3系 都唔錯
睇你個死款都係揀樣
同你分析性能己經曬氣

屌 一開波都話揀樣

我買左你爛jj

起你老母咩 出下膠po都唔俾 屌

二手cls 夠型

3系，我剛買左收埋車，可留tg交流

ducati panigale v4r

Cla250 AMG夠哂出名
入埋vpower

Jazz
買架二手五萬零蚊再用四十五萬改車

P牌唔知出唔出到蓮花

model 3

最後決定買e200

見佢闊落啲 又有自動停車跟車咁

爆菊花就有份